文宣 頭像用佢...

畀人話返我哋黑衫=壞人